[7/MK/ホモ/外掛] グラブル Granblue [66] LL黎到GBF仁到咸

Official:

日文wiki:

日文攻略網:

新手教學:

股票網:

iOS:
下載連結:

Android:
下載連結:

Chrome:
下載連結:

可以用網頁玩

遊戲簡介:

GBF乃傳統式RPG，並非一般轉珠塔防小遊戲式手遊，是以OLG為藍本創作的手機遊戲。

聲優陣容豪華，主線及活動劇情均有全語音演出，遊戲採用半即時回合制戰鬥系統，講究戰術之餘亦要求玩家臨機應變，既緊張又刺激！

GBF最大的特色就是Multi Battle，即線上多人協力戰鬥。

半即時回合制的戰鬥中，參戰玩家的一舉一動都會即時反映在戰鬥上，也有需要多名玩家互相配搭，組織戰略才能戰勝的高難度任務。相比現在大部份只能借寵借人的手遊，GBF更能享受與朋友協力的樂趣。

遊戲活動非常頻密，活動會送出免費SR角色及SSR武器召喚石等豐富獎勵，即使沒有課金的玩家也不會卡關。GBF在平衡設計上頗有心思，即使是SR/R角色也有SSR角色無法取代的能力及位置，只要運用頭腦配搭得好，甚至能發揮SSR以上的實力！遊戲後期的畢業裝備大部份是由劇情Boss所掉落，並非只有重課才能強大。

*在手機開通的帳號可於電腦中同時打開互通

*遊戲中稀有等級分類為 SSR SR R N

*轉蛋內容物分類為 武器 角色解放武器 召喚石

有LL合作

成班撚樣唔肯開post

係

點解我入完個琴都係R痕咁

搶唔到1001嘛

你3琴劍豪狗妹就勁

Diu你個c

我1琴上限都打唔到 想典

已經唔知係邊度出問題

古戰場有buff

入隻7

GBF再出D角色淫到咁就罷玩

點先可以歐過扶仔

不了

你又係基佬?

ホモかよ

係時候戒J啦OK?

正直勃起

我鍾意果個津島善子 ho仁

你咪又係死歐佬

我個post頭已經表明左我立場

連3日保底

3日前差一個銀月就可以換鋼
到而家都仲差緊

3%正常人都保底

Ok聽日real抽俾粒你

今日拎左本金經驗書

仲未抽到花娜同妖童

差唔多夠3萬石
買埋而家5個皮再等下d 超得就可以係佢送輪盤果陣井

忍到精月

依家0都儲得切啦 仲有成5個月

正月抽光豬井io

到時又應該有四五個皮賣

將會係我係gbf既最後一井

無限個最後一井
點跟

最後^2

最後既月牙天沖

再唔中神就棄驚

好

no radio no life 最終回

H遊戲工作室

#metoo

再唔出超得就棄game

SSR都唔中一隻
但人地就中限
我話自己非洲人就屌鳩我

棄得

好撚眼訓

old news is so e唔識串

最好既獎品係銀月

我黑人問號

我賭場錢

我十粒big胸呀

我銅月

我低級戒指

等睇我聽日抽中肥牛但冇得食

拎黎溝女

190rk直昇機 會唔會打唔切分

番工大家都auto姐

扶他認真打

幾快 但係又打齊分 好過癮

點跟

個不可侵都幾易中 成日反

去到個1字了

你點叫cy送黎香港先得嫁

溝日本妹

你飛去日本 溝日本妹

你帶條女去日本

我咁多日都未中過3000石

好出奇?

試下中少d ssr

唔知拎走邊隻入天c好

中過3000石

走宙shit

有痕打場光2.0
把光弓咁就終得

冇用既

呀姐in人in左成甩鐘 係咪係入面做緊愛

宙SHIT光天人睇唔起方陣狗

我記得把野好撚鳩 要兩把起先有d用

我聽人講5劍1弓/4劍2弓/4弓2短都可以玩

做完 到我

到你做

我同我呀頭做 屌到佢加我人工

又完左場直昇機 就黎升

死基佬定少女唔鋤愛呀婆

我呀頭靚女

原來係ff痴線佬

一早都話扶他食左西面

日日射波擺明產前檢查

我日日射精

真中扶

唔知升唔升得切

幾時225

下世

幾時超得

試下唔好提

超得超得超得超得超得超得超得超得超得超得超得超得超得超得超得超得超得超得超得超得超得超得超得超得

去到個9字但係仲差60萬 CLS

我都覺得你cls
你係咪24小時長開rk水滴

唔係

一車直昇機都70萬啦

每日留4個鐘同西面做愛

考慮下番工既人既感受ok?

番工auto

廢事好似尋日個傻7咁

西面叫我做野我都唔鳩理佢

有無提議點樣用水著ナルメア好
有愛想用但未決定點夾好

你先得

用個skin

但係買左泡沫夢幻CD
典算好

夏天水著 入秋泡沫

抽唔到情人節 想4

果個同拎遮我都覺得唔靚

係咪男人黎架你

有幾個日本人食快活話個炸豬好食

可以換五百幾龍撚 好似幾正

換啦 有撚用

用先換 又唔係未試過有野減價有野加

買左ac既巴打好似冇上過水了

成班仲係咁水鳩人有咁貴買咁貴唔會後悔

儲井果個

無佐既gbf真係比狗玩

多謝我都黎唔切
慳返幾十井

叫左個雞湯麵d雞未熟

我無

唔夠星晶欠片

757d

雞湯麵竟然有雞

我仲食左兩舊 唔知點死

睇落俾狗食

我係狗

點解套安島有時咁文藝feel 好奇怪

mk狗

點解可以唔齊?

爸爸話買左電莖椅唔可以再買玩具

除左每日UBA 30連
仲有咩方法升rank

Uba hl 塔羅

120石果堆 一場7千rk

uba HL唔夠rank跟唔到
塔羅都係一星期清一次

一拳定打全場

你估下

差啲搵唔到PO

打少D丁

就係因為你班MK

好似升唔切

點解 一search就有
定你search開i An PC

打左成甩鐘龍撚條RK郁都唔郁下

R人地啲巴哈跌嘅朽果武器有咩用?
跌咗一堆唔知點用又冇攻

整巴武

遲下要巨量

有冇邊種武器要留多啲?
唔知邊種有用冇用, 定種種都要?

全部都要 開個倉突哂佢之後掉哂入去先

未升上去可以突曬先?

突破無限你把武升唔升
1LV都可以自食突滿

每種武突滿17把先

咁都好啲, 幾驚唔夠石開倉擺

每種要突滿17咁多
咁方陣武咪冇用?

拎黎做素材 唔係放盤用

素材黎 唔係用黎裝備

唔係拎黎用

係咪應該打下暗杖

今日搵左幾分鐘先搵到個post

乜鳩標題蒞

咁下次1000唔好潛水

關事咩

[黎清/扶清/法清/Mky]

關你事

幾時有王姐劇情本睇

你一定冇試過搵屍屍po有幾難

未試過
大概有幾難？

manic肯滾金未

你肯醒未

個超得到底去左邊

求下你唔好再提

我要年年講月月講日日講

啱啱開咗, 星之砂要點拎

去交換所望一望

五花屌打Im@s 同LL

5隻雞點夠9隻雞打

GBF風LL小弟認為無敵

呢啲6屬波波係打方陣拎?

五花係姬係公主

係姬係亡國公主

主廁不分？

用玻璃換
好似係

有冇人農左暗杖講下有冇用

打2.0一車車 唔想要

得銃同斧

咩係玻璃?2.0又係咩

有日見到TWITTER有個大神農爆左暗杖話係垃圾黎唔使打

同一頁拉上啲咪搵到點換

一把用黎再推奧上限

oh

明明有個神威中好似好屈g咁

把銃都係柒野黎?有個技巧中

農4把農到癲

唔洗再背水比佢針

想超銀姐

扶他一日喺到講一日都唔會有超得

仲要超多7次火拳

齊齊趕走扶ching

勁

佢咁出超得嘅速度我超多3次算

只求開超得,有冇泳裝都算

用鋼算啦

想打多個琴 但係又冇乜可能趕得切

真係好撚慢 CLS

咁我會畀牛刀

兩樣都要架啦 單邊唔係好勁 火唔夠回血

啲鋼有限緊係畀咗勁嗰把先

重有條仆街日日喺到燈燈燈

冇限

應該同ll一齊開超得

收到風下年周年有得超100金月武

哦

我黎明水隊1t唔到牛
可唔可以唔打古戰

幫我含

仲有隊暗

暗隊撳咁多野

做愛清肉便器可以唔洗打古戰

諗黎諗去都係得隻宙斯可以拎走 冇理由拎走隻滿天

可唔可以唔放卜

唔得

你而家落左what ar

咪御3家+卜

扶緊係全貴族宙濕路巴卜

應該等有柴清先換走隻卜

咁鬼煩等陣出街手快用錯隊打

打ubra會落濕？
好似未開到就完左

一係走宙一係走濕巴架JER
個個都expect光卜70點同人講無卜

吓個個16企哂係度放濕等爆氣

你企少幾個T咪開到
正常都打到14 15T

你有幾慢

唔敢f5呀

得我一個喺到慢慢打15到10

你開技打到13自然有人幫你解決

仲有人慢慢打?依排真係打親都兩下炸落去

其實應該係我做 我開維拉1再奔流可以無損落去

水撚15開4仔屌落去就有一堆土風出黎尾刀

GB風LL

屌到13但啲團友炸唔死

幾勁

7叔風LL

跟愛ching轉團

炸唔死都炸殘 打多2T就OK

13炸10都唔得學咩人玩風土

對唔住阿 清

佢意思唔係13 -> 0?

1條友企 1條友先鋒 仲有4個人炸

唔洗企啦 炸埋一份咪得

以為佢15到13跟住就冇人炸埋佢

25%時6個人一齊炸咪得

等我炸四千五百萬

有d騎空團 內部ubra團已經打到搵d痴線佬開劍豪直接炸啦喎

內部點玩都得啦 我都覺得根本唔洗要兔 有時我都唔知自己做緊乜

幫補，+++++

點解咁多人黎見工

打齊左500龍撚但係仲差31萬RK先升 如何破

盾都唔洗咁多啦,根本全部火力夠就係咁跳跳跳

依家仲要個個都有盾 我都覺得唔洗太多盾

點跟 我仲要慢慢對表打唔敢F5

都叫你搵埋我打ubra
無左我點炸

我要f12

你打到alt+f4添

打到你alt f4

Mk仔好惡

升rank 啦

升左1RK啦

我都升左1RK

聽日地鐵跌到仆街 想放少少煤氣買地鐵

仲要升多4rank

今晚有無5個大佬curry me ubra
想試下衝衝衝

mo

屌你搵基佬比佢屌一次屎忽佢咪幫你開場

比你屌ok?

我唔係基佬 屌你條女就得

又走左個毒瘤

有冇日文達人可以解釋下個へ係點用

甲子園へ行く
就係解去甲子園
利申屋企本大家的日本語咁講

今晚扑野夜唔夜

點解唔用に

へ唔へ

鬼識咩

on9

你唔問you唔用is?

you are好聽d

Ok

點解係学校に行きたくない

但係去又学校へ行こう

甚麼事

google 應該有解釋

に的用法
「に」：表歸著點（強調目的地）
場所+ に+ 動詞【表示動作到達的位置】
日本に行きます。 （去日本）→ 歸著點在日本
台北に着きました。 （到台北）→ 歸著點在台北
電車に乗ります。 (搭乘電車) → 歸著點在電車。
黒板に字を書きました。 ...
紙に資料を書きました。 ...
「へ」：表方向(強調移動方向)

登報聲明反擊公眾「單方面揣測」
面對社會各界指摘，港鐵在2018年6月27日於多份報章刊登聲明強調工程符合質量安全，「確定有關工程符合相關規格，已批准的圖則及法定要求」。並稱「只不斷提出單方面的指控或揣測對事件毫無幫助，亦不必要地影響公眾對鐵路基建的信心。」,惟聲明未有正面回應，會否鑿開月台層石屎抽驗鋼筋

對於港鐵在報章刊登廣告，稱有人單方提控揣測會影響公眾對鐵路基建的信心，最初揭發事件的工程分判商中科興業董事總經理潘焯鴻批評港鐵浪費金錢，「玻璃心」且「小家」，強調中科聲明都是建基於事實，並非危言聳聽，認為港鐵要檢討監管工程制度。潘又表示，若立法會傳召他到場交代事件他定會出席，惟希望有《立法會（權力及特權）條例》保障，方可「講得舒暢」；潘又不點名批評工程承建商禮頓「連政府都不怕」，是「香港建築界的毒瘤」。

是「連登gbf post的毒瘤」

不點名批評基佬

膠都廢事畀

你呀 毒瘤

燈走超得人神共憤

你地成班係度燈

原來無日文達人 好失望

我要超五花打古戰

咁你要收咗個毒瘤皮先

唔夠打 佢日日刷uber

點解咁7多人出出入入

覺得呢個團就黎俾人十步一殺

等緊你

毒瘤黎

我就係新一代毒瘤

我都係

我唔係

幾勁 幾時過埋黎

我休閒騎空士

咁咪岩

而家先千五龍撚

人在遠方 蟬沒有和唱
啊!!!!!!!!!!!

屌LL 一隻角3條友上晒場

要咁多做乜

島村個名幾好聽 島村抱月

加埋g塔10隻角色企係到

十天極

幾正

你都做左一半
等下次減再打

打唔打

而家打唔到

幾時得

十一點先收工

慘

DLKH

天無眼

棄game了

又抽到好野又滾金
仲要日日燈走我地個超得

好moon

係努力既成果

3妹唔小心炸左落40搞到無左幾下爆發
輸左俾狗男女

典跟

滾完未

你每轉一次團我就會碌一條金

ok,以後唔轉

OK

D男狗女通常都柒下柒下

怒刷希羅

毒瘤除左識自己歐完扮非同屌人歐之外仲識咩

駁唔到

中二病劇場版出左 七宮每講一句野都搞到我想咸

招大哥幫手打ub C7687D

全場15x 仲要主放置
我唔夠打

解左-.-
頭先滿左6條友有兩個150
之後變哂全部150-.-

都係朝早開好
次次6點開都有同班大佬入黎carry

已經唔記得左乜水

點解要放置

牙 記得了

想要金

乜都想要

打囉

我全部都要

幾好睇

打極都好廢 無乜動力

我都係岩岩先脫離個感覺

你allin左層樓先做到

唔想再用方陣

玩得耐悶姐
有咩神咪轉玩佢

唉以後唔撚同團友打UBRA
我打百三萬貢 第2已經打80萬
仲要死埋10卜

得火暗光
暗狗也不屌
火有神無刀無拳

師兄幾勁 幾時carry小弟

ME廢丁等緊你地curry喎
先得166rank

同你打我應該得50萬仲死埋10卜

應該周年拎假狗

我30萬就4晒

真 等carry

係 柒jor

終於屌完龍撚

請問我可不可以揸你對奶

這裡有沒有管理員

係 咩事

聽日再唔出超得我真係報警

可唔可以扑咗個綽號app台毒瘤、成日燈超得又扮非洲毒撚嘅撚屌歐洲mk扶他？

查無此人

佢好似今日中好野又滾金蒞

呢到應該冇LLer 會入坑

同刀仔仔小櫻合作都冇咩人入坑la
反而persona5 幾多

無啦 貪好玩咩

完左之後淨番幾多

我覺得是零

好多新手都冇心研究隻game點玩
淨係當係其他速食game玩抽蛋
緊係玩得唔耐

有愛就玩得耐
好似我對姐姐

我仲努力打緊...

minpay+銅月

Omg係石

食屎狗

又唔係ffg

收聲啦

講得好

你收皮先

你收先

MK滾金先係最仆街

滾金靠我努力 你坐係度禁一下就十抽 點睇都係你仆街

我係瞓喺到

上轉係暗古先定光古先

Both 仆街 🤓

黎清今日有咩漫畫分享

幾時棄

今日冇超得我就係仆街

有無你都係仆街

今日打埋依代同羽毛水古終7 之後係光古定暗古 諗緊整唔整6

補底加盧比
Min到無得再min

全體攻擊

我賭coin好你少少

非洲人聯盟

Cy驚落廣告係咪唔洗錢？

我10B空

唔會掛 已經冇人整 仲要B害

洗黎洗去都係我地D錢

教官呀 點解係土唔係火 撚狗

我大非洲人已經50抽0虹

因為土銃隊未齊腳

中得一隻風屬拉弓獸耳

隻小紅帽都幾勁咁

SBU

冇嘅野幾勁都冇用
而家重要超得都畀人燈走埋

上次井果陣碌左出黎

超得 超得 超得

就黎rank50了...返工無得打...

OK 走啦

我而家真係相信扶他乜都齊晒
然後唔想我地齊角就日日燈走超得

你真係好仆街牙ching

試下今日唔好提過燈字

你仲要升多135rk先正式開始體驗遊戲

我係大仆街

星期六日要狩獵ubra拎粒子了

柴清隊屬屬土銃好撚勁 同我隊雙10天方差唔多

又獵

冇哂終唔到人

土銃係幾好玩

我都想打 有無多3條友

祈求天父
做10分鐘好人
賜我SSR

佢話最勁係隻萬聖狗 我無 不了

團冇人咩🤔

我都冇

唔會有

依家唔係普通狗仲勁過萬聖咩

普通狗cd追唔到開奧速度

公司忙到10月底先可以返工玩

隻小紅帽勁到好似強化版人偶咁

冇呀屌你

又基

你用番d男人啦

佢水隊已經成隊男人

必ta真係弱智設定 痴線

等睇水波終突四手 收晒D TA皮

暗銃盤 6 泳貝 小紅帽應該勁撚到仆街

收光天人皮就夠

人偶又得 整個暗u拳渾身普攻上限 真係on9味濃 扯扯地

？？？

繼光之後連暗都玩埋 幾癲

你望下隻小紅帽 真係極度on9

慢慢整下先

🤔 暗普本身都必TA你唔扯旗？

泳貝???

唔洗錢

又唔洗再背水

點解我咩隊都咁廢

咩係暗銃盤？

課

全塞狗銃都唔洗錢

Mo$

4把暗銃掛

農

我農2把暗杖算數
邊有咁多碎

【出來了】拒做鍵盤戰士！ 兩男小西灣激戰揮拳互毆

太子警署系列

農咩好

d仇閃要錢

Ffg

睇落好細力 4把單邊120方係幾多%爆？

好似好唔化算 笑4

想課2把仇閃玩下

個盤細力jer d人咁撚勁

rich

其時出隊員玩暗刀隊
用姐姐斬到對面仆街

士狼

課埋把火拳先

又課

幾時先肯出超得

D超得出咁慢好撚灰

叫扶他燈少陣

我死窮撚一把課金武都冇

想壓到一年4次

55

ll合作果時就會出嫁啦,好似係

一年先整到一把金月武

我feel到今日一定有超得

聽講如果lihkg可以連續幾頁冇人提超得既話kmr就會出

一定係

冇仇閃冇火拳

超得

俾個超我都係用黎開圖鑑

諗緊超佐倉定光大馬

定畫伯

年底先可以十天極見離農場生活

我都想超

好撚勁咁 冇限應該超佢

我偶像

我都想超佢番黎屌軍神

琴我都係就咁換算 最憎打軍神

要波解解多3把銃

要超泳貞換SKIN
村姑開始睇厭

十天極先算係完成gbf新手期

好煩 又想繼續換火拳

超泳貞

十腎極等緊你

食鋼算啦

先唔講搬唔郁
就算有都放限武

allin一屬爽過打散玩

好似你咁多金就另計

All in 土

KMR爸爸話大型活動
乜撚都超得

抽多3把ak同平胸同坦就玩

扶清得唔得閒打兩場先

橫掂都係掟井點解唔玩火 你又有垃卡姆 依家又有雅槍 井火牛咪算

係街唔打 食好撚多data 打兩場差唔多成100mb

除非暴君改5%唔係長期少20血無乜前途

唔是轉左無限咩

入1把夠

11月先轉

唔夠

夠

超佢返黎屌

你超法清

點砌都唔勁 起碼要2-3刀 2-3拳 點玩

3次元我冇興趣

愛衣BB另計

要大型不如免費超得

2:2:1

咪啦 我寧願比錢買泳衣

落街買

想彩

想睇

應該要比人超6限先啱

想幫暗貝洗隻3手戒G

企

我黎明法國我腎虧好嚴重

有無咩新推介

2dg

要戒j了

用緊電話牙

諗唔到反黎明既理由

好想快D放假瘋狂玩オメガクインテット

今晚入d撚屌場試下玩土先

星期4打團分ok?

日日都ok 係你唔ok

約埋ky柴清

個個好似你咁做老細返公司ununun咩

Lunchtime睇書 開工打機 爽

想跟

忙左成個上午
坐都無坐過

忙住做愛

睇完中二病覺得好失落 平時d季番完左都仲可以ff下佢會繼續出第2季 但係中二病真係完全完左 想咸

好難想像京吹要完我會點

ebb真係up左3季aria比我 正牙

終於500萬分

聽日都未有超得我請大家去半島

肝到我4

聽住先

請未

聽日100%超得

我搞錯了肯完未

夠鐘睇毒撚安達唱k

最新水隊武器盤點擺

唔知做乜無啦啦收唔到 慢到仆街
垃圾3

5卡劍 天司 ex 2弓 1方

5卡5波

成班重課9

最新土隊武器點擺？

你禁入編成望下自己個盤就知

有無用3既ching入唔到game

你

終於入到 好撚慢

發現隊水係點執都咁廢

有無卡劍？
有->唔洗執
無->唔洗執

最後決定卡姐 泳裝冰牛 植田

唔記得清埋D魚

我仲差300條先換到十抽

希望加良CHING放番隻濕落火位

輕鬆

del我吧
收埋隻水140唔比你班方陣狗用

我全都有

G持

好少人掛終鰻魚 搞到我想自己終

我知,全個po都知你咩都齊先日日燈

痴線 我即刻出個超得定下驚先

屌唔想釣魚 好煩

啱

我仲有50次探索,幫我釣埋ok?

心水清

釣你老婆

職業可以無限轉無問題

有冇錯post 全部職都開得

任轉職業同性別嫁喎

咪轉職業囉

如果整25就要等鋼終限武
如果整14就唔使等鋼 點揀好 🤔

9妹唔比釣

你整得黎都有鋼

14無卡劍玩到咩

整哂囉

點會有 要110骸晶

隻隻職都要20喎

我有

一邊係一隻J得,另一隻會J都縮
另一邊係兩隻都轉基就J得
你話呢

mastered會加高個共用職業加成
最後你全部職都會mastered

咁呀
你係咪基佬？
一邊兩個都男
一邊有個女

學我整2唔整5
整1唔整4

4仔都唔整
到時點買泳裝

25維拉 14軍師 盲都識揀

5扣分

痴線 就算轉基都係一隻J得一隻鳩縮

仲有一年時間

我扣你50分

我到今日都仲未全master

我要整埋8先整4

岩
我直頭劍豪都未開

你唔J一爺,一爺可以J你,你做0嫁麻

轉基咪可以同法ching69

5呢

有d道理

其實法清已經代入左自己做姬塔
希望大家唔好再話佢基

最後

講真就想整25先既 不過要嘔70晶出黎整武就有d想4

想做5就認啦
明明可以做2唔做5

而家睇情況我應該最後整6都唔奇

唔整5玩咩光隊 下次光古我即刻屌打你班辣殺

我黑人問號 明明5勁d 死人係無輸出

我仲揸緊4鋼4X碎等粒波

你要玩光冇法

升上去玩黑劍

黑騎 開到C4之前最實用

wa痴鳩根 清哂d魚跌左甩粒g

有2鋼17碎 但20碎要終兩隻十天

負評左

可能真係要刷下粒G

why得咁少鋼 你搞左d咩

你用晒去邊

幾把限武

終左幾多垃卡冇

咁你跟限走啦 十幾條鋼打到你思覺失調

10劍睇下邊個死先

年少無知有3粒去左垃卡冇
有9甩係庫存

有奔流點死 你2jer單頭硬食一野50睇下 我奔流完仲可以拉全隊

我庫存仲有6🤔

笑夠未

我存庫7凸左5把 到底你凸左咩

你仆街歐佬多金月囉

我庫6都係5把
現貨你淨幾多🤔

垃卡卡jk

我重課9

咁玩水啦 你慢慢整整到2月天藍換埋粒假jer咪得

5BBA短未

其實可以做刷event痴線佬

太難跌 ubra又精污

而家夠打咪得，唔allin晒一屬

而家俾我揀我揀all in算

每一個都master 睇你有無足夠classpoint
因為到101之後開C4 每一個都要3000cp
當然C1 2開晒先都唔係太難
skill damage (技能)同 attack(普攻) 你理解無錯
最後一點係因為每階段職業master 都會開左招通用技
只要你開左 所有職最尾果格都可以放通用技落去

🤔
6屬都有返咁上下先算
唔係平時古好攰

個水整完又係時候強化光暗
唔想理上位屬

allin先有果種變強既感覺 樣樣入d勁又唔夠人勁 淨係勁過d廢柴

媽呀請左人 以後我點打機

你果個叫變最強既感覺

allin=5把up
平均=3把up

2把叫咩

衰過方陣

我清7次釣魚都想嘔

其實點都係秒住過,但又冇轉世分,完場箱出武機率又低

疏

好少經

笑4

會唔會吹大左
爆炸完毀容 18分鐘後仲回POST

對唔住我太戇鳩
大家唔好見怪

唔好改user name

終於清哂

用方1.0一樣輕鬆打

其實十天極用方打咪又係輕鬆

真 好煩 無乜動力

水方1.0

光水方冇輕鬆過

咪臭係
風銃狗暗拳狗

話就話allin先變強
我隻狗都4限
再多都冇明顯

除左火

十羊雷

風火普天生柒

火好撚勁

我都想要十羊雷但係D料好難打

咪又係斬上限🤔

玩風預左

琴日差d比人打柒

扣血不了

唔似你地咩都有
我冇得揀

我明阿 清
根本無得揀

咩你地
我都係冇得揀先玩on9水屬

係 我都冇得揀 kmr幫我揀

on9先玩水屬
咁咩人先玩暗

基

死基佬

homo

ho

-.-

入定左錢等超得

你班撚屌社會精英就係到揀讀咩神科去做最頂尖果5%人
我D垃圾地底泥就諗點先唔駛行乞
呢個就係根本上既分別

如果水波勁就all in 水
唔係就淨番全部鋼all in上位屬

呢句真 返工上連登 uber
又搞大女上司個肚
真係唔知點跟

kmr諗左成年先諗好點終

守大

原來clear釣魚場出既紅箱會出方陣武

繼續燈

今日冇超得以後唔打J

火牛企

🙀

之後就到維拉

鐵壁

必殺

暴君

如果出守+求其一樣就真係幾勁

你太多ta比個羅剎你補番攻刃

唔洗 要上限好d 血可以換個拳入去

我app台堕天司

武好似得奧上限狗都唔屌

平時上限咁低 +20%都素直射精

大家繼續比扶他燈爆佢把維奶斧啦
唔好阻佢

最多咪唔用 有咩所謂

佢出咩都係錦上添花

好狗
自己齊就燈走超得
齊光盤就燈埋維奶

Old news is so

新技固定加直前5秒

召喚石傷害+10000

見人4銃2杖隻g塔好廢 但係其他人好勁

g塔做g算啦

幾時先到我出金

打多d就會出

有冇大哥can help細佬我掛機打u巴
291E59

你揀d咁既時間邊個打到

富他

呀扶

on9都話係街唔打u

差1個大佬

你未收工

又一車直昇機 開始升得好少

係街唔打u但跟車 理解唔到

hl好食data 又冇得熄個同步

下 仲有人番工唔用無限PLAN?

打完

又金 dllm

未出過金

做爛市返埋D冇公司WIFE任用既工

有wifi 但係唔知要搵邊個登記 真毒r底

On9 佢任用wife你任用wifi
高下立見

要幾有錢公司先會有wife任用

好多野要刷 就黎痴線

嘩屌 唔講都唔知自己用左1.6GB data

App台鬥士唔用無限 笑4人

我為左gbf都轉左無限
長開高汁真係第二個世界

呀 痴線點升 仲差成3百萬

我apps台地底泥

D料夠開兩個月U

我仲差2500萬先達標

濕左

西口西面

幾時先8月14
要同3妹做愛

2jer

好想同佢玩一埸麻痺性既性愛

我晚晚玩

我條女

屌你死mk

好耐冇見過柴清

想食

踢到分身冇哂水

買過個

邊到仲有無限plan

周街都係

幾銀

～240左右通常

想問下 之前開咗個ac齋抽嘢 無咩認真玩過 依啲人算唔算用得？

長玩建議換一個
得閒抽兩下過下癮就無所謂

我重未用新手超得 用埋會唔會好啲
其實想開始認真玩都係因為好似多啲ssr 容易抽多啲勁人

咁Show埋召喚石

又畀人del好友

好似幾渣

笑4 可以繼續玩啦

2濕都ja

しまむら世界級女友

我同安達差唔多 點解識唔到

你太撚mk

又離地

毒到仆街

抽撚到濕 抵撚你死 正homo

好正 係jk既愛情

屎

一個黑毛毒撚就比人話不良 しまむら染金毛就冇事 靚女=大哂

小妹準備cos2jer

講到你哋班mk冇咁

我毒撚冇

我都比人del
有冇濕八爪哈比我加

無野刷好撚moon

我毒撚得6屬方陣

兩隻濕都渣

刷粒子

辣殺

直線認mk

幾時搞大女上司個肚黎

琴晚診完今朝就有左？

哦！

想刷粒g

肯終突未

又中乜

屌好想要浴衣uecc啊

講緊我嗰兩粒大波波

垃圾黎

MK唔識嘢

Lin登加過嘅好友我冇del 過
代表乜

Mk小圈子

幾時加我

基圈

咁你哋全部都係

go

法清真係好dirty

黎明開到聲

啲水杖黑貓鹹魚劍豪咁勁
水波一定要出勁啲

ching ho ball

出幾勁要睇扶總頭

佢燈咗咁多次應該唔使驚

準備聽日超火拳

我超王姐

我想要超得

邊個唔想

上次超得幾耐之前

5月

禾覺得有依隻都夠皮

應該差唔多有
好似3個月一次

夠收皮

仲差50粒加先99到joker

角色可以300+

岩
我呢隻起手

唔出貨果下死呢

原來用黑貓可以一下掃哂D希羅

玩耐左就有

有嘅係mk

玩耐咗可以換?

講緊打箱

猴唔好咁ham sup得唔得

搵我咩事

個post好撚dirty

疏,g錯,以後吾貼

Check pm

成班GAY佬 成地屎汁

冇人想知你屋企係點

肯出金未

30連uba
打打下得返16個

唔肯

太慢d人咪走

冇180up 都唔想入

唔夠rank入唔到

終於刷哂d突發野

又爆post

有d攰

都係整10jer算 暗古咁顛都係鬥廢

又有d想整隻4

打緊場180up都有成10個一拳
auto都冇, 係一拳

番工打先多人auto 一拳真係唔知咩心態 咁多經

差1 4 6 10 隻隻都有d用咁 到底整邊隻好

下
咁都要諗
你死基佬黎?

整晒咪得

唔知整邊隻先好 又想整6打古戰

6都幾抵整 成隊得一隻

典好

6同10揀
14岩岩過古戰由佢

G持整6

睇到你性取向

有名你叫6師妹

聽日就有超得
今晚有覺好瞓

做咩你又燈

我大預言家

聽日一定會有
冇既話我屌你屎眼

我冇屎眼

佢不知幾想

成地啡汁

啲MK真係好變態

好心你地基少陣

搞到呢個post烏煙瘴氣

最衰某基佬

白紙

轉pool喎仲抽

又唔會轉6%

轉唔轉都唔會中

幾有道理

唔知刷咩好 定係刷多套十天料先

定係搏碌多條金火團44箱6仔

搵新女刷好感

玩GAL驚

算 休息下唔升了

我先玩
扶他現充黎

屈個コミュ障係現充到底係咩玩法

咪係 成日屈我

你偷睇國家機密都未拉你
仲係到嘈

全部貼幾個高汁gal出黎
等大家評下邊個先係mk現充

沖繩奴隸島

識貨 依條友一定係毒撚

ef h20 wa2

唔好咁大眾ok?

佢本人已經係WA2

唔ok

妖淫虫 Making lovers pure connects

好撚咸濕

我純愛

咸濕

好純愛ok?

原來終將成為你係秋番 素直射精

純粹做愛

ky潛左水,睇黎分左勝負

我的妹妹哪有這麼可愛

玩晒 其實幾悶 逼人睇ntr

到底點做到1日1rank
跟晒ubra 打埋轉世先升到啲

其實係鐘意佢個震撼感,果時好少驚係玩突破2次元介限

買BOT踢罐囉
聽講入支團會送

個垃圾有老婆 講柒咩

支團定千年

Ky long futa都係mk
Onj就二世祖

支那團

Doki doki....

我＝コミュ障

唔駛做?

做愛

我最鐘意佢隔住moon叫我睇佢捽碟果幕 好撚正 其餘無乜特別

識貨

其實唔要戀愛系既話,undertale同oneshot都係好撚正

dokidoki都唔明點解出左咁耐,前排先係日本果度興

日本潮流真係好撚慢

唔想開post 要伏人了